公投！大家信唔信每日得咁少人確診

信 好難完全無人爆出黎
不過可能唔係全部人都有得驗
無驗咪無人確診
你懂的

垃圾政府

一直唔確診都會變重症架

4千幾個隔離都收收埋埋喎

唔信

應該有啲人中咗招但無去驗

肯定唔止
大把人無病徵
講你都唔信成個北角得佛堂中招
只係驗唔驗問題

你唔係真係諗住信呀

其實已經係有方艙醫院
入面係京士柏軍事醫院嘅人
一半係有病徵冇驗
一半係唔關事，夜晚比人捉嘅黑衫手足

利申: 發夢見到

信，坡狗都同我地差唔多

方乜野艙 咪撚用埋支那term

港共同中共d數字信唔過

無驗 咪無確診 咪唔涉及隱瞞

運上大陸

咁撚癲
中左招滅埋口都得

屌你真係支那人set架冇呃你

叫集中營好未?

暫時未有
如果軍營唔計大陸

我反而想知依家班大陸人信唔信大陸的數字?

以冇病徵確診黎講
可能全港人都已經係病人